[歐聯背水一戰] 皇家馬德里球迷吹水區 (251)

Hala Madrid!!!

Coach
Zidane

First-team squad
1. Thibaut Courtois
2. Daniel Carvajal
3. Éder Militão
4. Sergio Ramos (captain)
5. Raphaël Varane (4th captain)
6. Nacho Fernandez
7. Eden Hazard
8. Toni Kroos
9. Karim Benzema (3rd captain)
10. Luka Modrić
11. Marco Asensio
12. Marcelo (vice-captain)
13. Andriy Lunin
14. Casemiro
15. Valverde
17. Lucas Vázquez
18. Luka Jović
19. Álvaro Odriozola
20. Vinícius Júnior
21. Martin Odegaard
22. Isco
23. Ferland Mandy
24. Mariano Díaz
27. Rodrygo

Out on loan:
FW Gareth Bale (at Tottenham Hotspur until 30 June 2021)
FW Borja Mayoral (at Roma until 30 June 2022)
MF Brahim Díaz (at AC Milan until 30 June 2021)
MF Dani Ceballos (at Arsenal until 30 June 2021)
MF Reinier (at Dortmund until 30 June 2022)
MF Takefusa Kubo (at Villarreal until 30 June 2021)
DF Jesús Vallejo (at Granada until 30 June 2021)

皇家馬德里 12月賽程

歐聯
02/12/2020 01:55 薩克達 對 皇家馬德里

西甲
05/12/2020 23:15 西維爾 對 皇家馬德里

歐聯
10/12/2020 04:00 皇家馬德里 對 慕遜加柏

西甲
［red]13/12/2020 04:00 皇家馬德里 對 馬體里體育會[/red]

21/12/2020 04:00 艾爾巴 對 皇家馬德里

24/12/2020 02:45 皇家馬德里 對 格拉納達

31/12/2020 —:— 艾爾切 對 皇家馬德里

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

牙Pat(iu男朋友)

周保松

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

開post temp

維好撚廢

盧狗好撚廢

會員好撚醒

盧狗報復皇馬嘅方式就係永續拖狗

盧sir好記仇

sir乜q野 盧狗害死皇馬

達狗好廢

Modric

拖狗我真係屌你老母
唔出就咪帶人入大名單
Arribas連續兩三個禮拜俾佢湊人數
咁不如踢多三場Castilla好過
湊人數不如搵Castilla嘅後備啦
要個前途無可限量 汲取緊經驗嘅B隊核心過嚟睇波

宇狗好廢

要怪就怪佩狗賣走阿朗

真係唔想呢隊波歐聯出線
16強俾人456

Formuka Rim Benzema

想知牙維入過幾多球 折射入波/own goal

住烏又入
F1點算

New po lm

疤狗咁廢得唔得㗎

我地咪又係輸比卡迪斯

不如問佢入過幾多球無折射可能易答啲

白切雞

收爹啦, 下場r聯生死戰, 跟住踢下體牙

this week 皇疤無人入到波, 廢撚到

雞美又入兩粒

我地仲睇緊賓維機司場場派膠

炸雞隊殺皇殺疤

教練問題

太子琴晚都入一球
今季五球三助攻
俾施蒙尼調教成功

雞米不了
兩場都廢撚到

好!

如果拖狗手下良將都變雞肋

賓狗噚日球底線傳底刷角靚到

pogba卻老軌跡
拖狗又J出血

thankyou and goodbye vvd

shut up la li dog

PSG sporting director Leonardo on Madrid's transfer target Mbappe's contract renewal: "We are talking, we want to keep talking and I think Mbappe wants to as well - now is the time to have a clearer idea about his future and we have taken steps forward compared to 10 days ago."

機司oreo成季廢撚到

機師右閘屌打雞米

goodbye and thank you perez

維哥呢排好迷右閘機師

唔關右閘事
佢迷左幾年

是其是

俄仔>>>>>>>>>機師

卡達朗>>>>>>>>>>>佩仔

牙維開po molamola

安dad>>>>>>>摩daddy

安狗又失分

哈抵

愛後防咁廢合理

安狗廢戰果合理

上個po都係我開

威啦 次次都比你搶到1001

燈到歐聯就出局

唔出局就唔炒拖狗

做得好，起碼唔使見pin埋d令人不安既圖或者gif

會唔會燈到又出局又挽留

唔好亂講野

Toni Kroos $27.50M
Luka Modric $38.50M

Real Madrid spent less than $70M for two of the best midfielders in the modern era..

賣左牙朗用左多多錢都補唔返

洗左億五買世三唔講

你有份J

😃 Marco Asensio Willemsen at Real Madrid C.F.:
💯 wins | victorias
1⃣1⃣ trophies | trofeos 🏆
#HalaMadrid

全皇區都有份

吹？

我冇

【RIP Reyes】皇家馬德里球迷吹水區(203)

#879 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

收皮啦你

咁小器

拉

ok 幫拉

Benzema the GOAT

#882

小氣過牙維

維勁到

點昉拖dad.

睇

我唔回應

迷拖狗

收爺

點做到

極度懷疑佢有一本皇區小氣簿

vvd已復操？

Real Madrid expect Mbappe to not renew his PSG contract, although Leonardo has said that negotiations are ongoing. [ @Marca ]

有

各位手足點睇撚伯搶走賓狗接班人Havertz唔識用

無

SSNI930

WELCOME BACK

Mourinho
and
CristianoRonaldo

WELCOME
HEUNG MIN SON
7

welcome Son

welcome喇咩

kane+son=賓周+牙朗

kane+son=牙朗

Kane+Son=牙朗-賓周

勁版賓周+廢版牙朗

如果億五係轟落SON到

完了吧如無意外

用拿卡打10號都唔REG奧燒
抵啦

要轟埋落kane到
俾賓狗拍son會變咗賓狗拉邊 son頂波

SON下年要夾HAALAND了

2021/22 lineup

Son Haaland Mbappe
Odegaard Valverde
Camavinga
Reguilon Militao Varane Carvajal
Lunin

成日話賓狗打中堅解圍
Kane真係打埋中堅

welcome kane

賓狗真係好撚廢

入埋波喇人地
賓狗收埋啦

玩完

抵死啦

啱啱球波賓狗射會點

唔會跑到去呢個位

轟撚爆牙DOG

輸反擊輸死

holding世界級眼神防守

裂股龍勁撚到癲
多謝拖狗逼害

點解宜家無哂呢啲
希望換完教練可以翻生

躝啦仆街

拖狗戰術擺咗佢喺好邊嘅位置
根本冇得好似呢幾球咁入中間遠射

面如死灰

攻中辛

摩氏反擊
Daddy please come back

賓狗hold ball俾辛
辛key pass去左邊
維帶波傳大遠柱
Goes埋門
Goallllll

630

達蛇pr又廢 踢波又廢 教波又廢
我地有拖dad應該好感恩了

你迷臭g

無意中發覺依家嘅皇馬同香港政壇好似。

阿辛斯奧 = 林鄭月娥（冇乜料，但肯聽老細支笛，上位快，個位又勁穩陣）

球王賓 = 鄭松泰（唔知有咩用）

牙朗 = 許智峯（有能力，做到嘢，但係已經離開左，基本上唔會返黎）

摩迪 = 梁天琦（前幾年嘅領袖人物，但依家雙拳難敵四手，盡左力都拯救唔到阿仙奴/香港）

Arribas/O仔等一眾青訓 = 黃之鋒/周庭/林朗彥（土生土長嘅本土派，將來要靠佢地努力奮鬥）

改漏咗呀仙奴

我無迷你喎

笑閪?

Should Manchester United's aforementioned move for Trippier prove unsuccessful, they have a plan B up their sleeve in the form of Real Madrid defender Lucas Vazquez.

你惡劣d

你最惡劣

你最最最惡劣

牙維J死了

不祥人

牙辛應該改做拖舟先啱
仲有摩迪果part改漏

牙維最喜愛球員加盟牙維最喜愛球隊
牙維：

630你感唔感受到有好強大既氣

小氣???

大家都認識Arribas了

ching咁大膽

死阿狗

曼阿狗咬狗

死達狗

我地同疤今季真係鬥柒 只不過美欺照舊都唔洗孭鑊錯嘅係球隊領隊同埋其他球員

人地歐聯全勝榜首

牙維本小氣簿厚撚過史記

拉莫斯操足勢復出守「遜」

【Now Sports】皇家馬德里隊長沙治奧拉莫斯在周日全程參與了大軍操練，勢將在周三歐聯生死戰復出。
中堅沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）早前已經傷癒復操，在周日更全程參與了大軍操練，相信很大機會能夠在最後一輪歐聯披甲，領軍主場迎戰慕遜加柏。不過，由於他自11月17日後便未曾上陣，所以狀態成疑。

至於右閘卡華查也有機會在這場生死戰傷癒回歸，但西班牙《馬卡報》指，教練施丹不急於要這名西班牙國腳披甲，今場或再次以大勇的盧卡斯華斯基斯客串右閘，以應付對方的高速翼鋒馬卡斯杜林。

皇馬現時於歐聯B組以7分排第3位，落後榜首的慕遜加柏1分，跟次席薩克達同分，至於包尾的國際米蘭有5分，仍有機會晉級。

圖片來源 : ©AFP

出cheat.jpg la diu

幫貼

做咩cap禾

拖手下d攻中全部變廢物，O仔在走占的舊路

唔同，占本身都廢

唔好咁講 廢伊都屈機過半季 占士自己廢唔好賴人

好掛住摩daddy

啱
占士已經見曬底

牙占第一季同1617 勁到sir

1617無正選都雙十

沾屎係愛華頓威咗幾場就收曬皮
拖dad又贏

好簡單
之前占士同埋Isco點解會屈機
就係因為有牙朗呢啲禁區之王 會入攝射門
呢兩三季靠賓狗 你final pass俾佢 佢只會分邊 有咩用
所以皇馬攻中根本俾賓狗收曬皮
賓狗踢埋攻中個位
攻中緊係廢啦

賓狗太屈 冇人撼動到佢正選

JLS: Ødegaard suffers discomfort in his left leg. Tomorrow he'll be tested, it doesn't look serious.

達狗

去死

挽留

係唔撚係個個都傷呀

拖狗吃屎啦

拖狗含家鏟啦

達狗死十次

嬲到

永續達狗

永死達狗

達狗含家鏟啦

各個年代嘅南美球王

大家點睇Szoboszlai

新puskas遠射大大力

3000萬以下買到撲巴wel唔welcome

回曬塘不了
廢伊/廢辛單換可以諗諗

當買個back up
我寧願要pogba都唔想要isco
不過最好緊係camavinga/szoboszlai

最好緊係benzema換mbappe

Son Haaland Mbappe
smh
shaking my head

我向大家保證！
夏薩傷埋呢次就會強勢回歸！
與賓施馬組成The Most Deadly Duo！

630真係好撚on9...

agger

是

一個殘，一個廢

𝟮𝟬𝟭𝟮 𝗚𝗼𝗹𝗱𝗲𝗻 𝗱𝗮𝘆𝘀.

摩dad

幾時賣走夏殺賓周魔迪

成隊波勁撚慢 扶正後生仲好

摩迪真皇
其他可以躝

Modric真皇wo 出場都交到功課

摩迪都要走係咪on9

賓周都係真皇

躝︰
賓
世三
金童辛
伊
牙維

退休︰
細路

Manchester United could turn to Real Madrid's Spain wing-back Lucas Vazquez, 29, as they seek competition for Englishman Aaron Wan-Bissaka, 23.

talk good

摩迪減薪留低 仲要場場出盡力同你踢都要躝係咪ON9

搞到成隊烏煙瘴氣
攻中變曬垃圾

34歲仲要踢足全場

vvd又傷咗 o仔啱啱又話傷埋 扶乜正後生

同拖狗一樣無腦

PAUL POGBA SETS SIGHTS ON REAL MADRID

如果機師換普巴 你地制唔制

牙維實制啦
幫佢愛隊清瘀血
仲要換隻佢最迷嘅機師過去

不了 教壞啲巴西仔點搞

我覺得係經理人出事多過普巴本身問題
佢本身已經係coin flip
但拉奧拿成日出嚟9up令到佢同球會嘅關係愈嚟愈疆
一時又話要求離隊 一時又話同曼聯關係決裂
令到普巴更加唔穩定

Nigga有冇一個有腦

個名勁生面口
分分鐘又係迷朗狗
摩迪拎金球怨到而家

炒曬啲體能教練去啦
個個黎到都變玻璃人

炒曬啲教練去啦

炒咗啦
咪搞成咁

成個醫療團隊都可以躝

Welcome Klopp

炒埋個主席去啦

佩仔幾時躝 做完鴨都冇錢

出賣肉身俾中東佬都冇錢

不了 摩dad is the best

Real Madrid player costs that were followed by similar injury situations:

Ricardo Kaka:$73.70M
(120 matches, 29 goals, 39 assists)

Gareth Bale: $111.10M
(251 matches, 105 goals, 68 assists)

Eden Hazard: $126.50M
(28 matches, 3 goals, 7 assists so far)

Is it worth comparing?

Paris Saint-Germain striker Kylian Mbappe has resumed contract negotiations with the club, RMC Sport reports.

要夏撚好過

佩仔廢撚到

咁唔使換血啦 成隊擺係5年前就勁

想問下傷咗點出

迷朗狗堅系弱智~

Luka Jovic will be out for around 2 weeks. @JLSanchez78
Luka Jović has suffered a muscle injury in his right leg. [@AranchaMOBILE]

講句笑話：皇馬醫療團隊
皇馬球員訓練都可以受傷
又唔見其他踢英超啲咁易傷

ON撚9
比賽俾人踢傷都冇咁嬲
而家傷親都係踢都未踢喺訓練已經傷
賽程密都唔會咁樣

btw馬撚Jovic又一齊傷 又可以繼續睇賓狗了
雖然傷唔傷都係永續

佩仔又輸

牙維點睇又要睇我賓

出無鋒好過賓狗

49000

cheat

有冇人統計過皇馬球員受傷日子幾長？

廢狗

體能教練再下一城

施丹習慣生死戰壓力：目標取首名

【Now Sports】皇家馬德里在周三歐聯主場迎來慕遜加柏，教練施丹坦言球隊上下都已經習慣了非勝不可的比賽壓力。

皇家馬德里現時以7分排B組第3位，跟次席薩克達同分，以1分落後榜首慕遜加柏。施丹（Zinedine Zidane）表示：「我們希望全取3分，以首名出線，今場是絕佳的機會去展示我們是甚麼樣的球隊。」

今場屬於非勝不可，但施丹認為球會上下都已經習慣了在壓力下全力以赴：「我們知道正面對的危機，必須控制好自己的情緒，作好準備，忘記所有外界因素，踢好這場比賽。」

對於盛傳有機會被炒，施丹表示：「我從未沒有想過這件事，球會會一如以往地作出決定，但說真的我沒有想過下台的事。」

慕遜加柏在今季歐聯表現出色，5場分組賽狂轟16球，首循環鬥皇馬僅被逼和2:2。施丹盛讚這支德甲軍：「他們的紀律性甚高，反擊極具威脅，既體力化又有技術，但我比較在意的是自己球隊的表現。」

圖片來源 : ©AFP

永遠支持佩仔

全線收皮

Camavinga and Pogba are both available in the summer for Real Madrid to sign. Perez and Jose Angel Sanchez prefers Camavinga, Zidane prefers Pogba. [ @diarioas ]

今晚睇球王對決，聽晚睇西波出局

Arribas再冇得出場我就扑濕佢嗰光頭
連續幾場跟一隊淨係練波
我敢寫包單
只要肯出佢 佢一定好過牙維牙辛

咁你準備買定碌棍都得啦 生死戰光頭肯定唔夠膽出arribas

今晚唔睇牙維生死戰? 希望佢出局喊到仆街

連咸兩天再三十二強齊齊出局

牙維唔上水既

最聯發生咩事

我皇陪牙維愛隊踢歐霸

等睇豬波包尾出局

原來topic背水一戰係指牙維愛隊

我皇會於歐聯出線

真名王

[曼聯背水一戰]

賓狗最後一戰

牙維哭左幾多公升眼淚

見到迷沾狗咁折墮笑到喊

見你咁慘，今日由你笑下啦

馬德羅

今晚要睇皇家鹿德羅失fun落第3陪你愛隊

好彩當年買唔到ddg

捱夜睇出局

潺仔

【特稿】杜林VS施丹 慕遜加柏進攻7君子

【Now Sports】慕遜加柏成為今季歐聯奇兵，暫於B組排榜首，周三只要作客在皇家馬德里身上取得1分，即可晉身16強。5場狂轟16球下，以下7位前鋒，包括杜林之子馬卡斯杜林將是慕遜加柏最強武器。
皮里亞
對上4季都錄得雙位數入球，皮里亞今季延續勇銳，於歐聯已經拿下5球、3助攻，在射手榜並列次席，而且剛於德甲鬥弗賴堡轟入遠程炮，足證狀態。

史甸度
史甸度今季擺脫傷患，再次成為10號位進攻核心，於歐聯已取得2球、2助攻。這位隊長雖然在德國國家隊一直屬邊緣球員，但於慕遜加柏是必然正選。

馬卡斯杜林
在教練賀沙的4-2-3-1陣式中，馬卡斯杜林通常出任左翼，今季表現更上一層樓。首循環鬥皇家馬德里，這位名將之後便梅開二度，力爭重溫舊夢。施丹球員時代的戰友杜林愛子，顯然成為皇馬爭取出線的大患。

安保路
6呎身高，安保路在鋒線能夠提供強大的衝擊力，而且最近狀態回勇。如果賀沙希望以體力化進攻皇馬，相信會以安保路踢箭頭，把皮里亞放在邊路。

拿沙路
拿沙路今季從國際米蘭以借將身份來投，不時出任右翼正選，上月對利華古遜以一記妙絕蠍子入球，打開自己於新東家的入球大門，技驚四座。

禾夫
由萊比錫外借的禾夫跟新隊友的默契平平，但這名21歲小將可出任多個位置，而且踢法進取，今季已入2球，將會是變招的重要棋子。

希亞文
29歲的希亞文是慕遜加柏青訓產品，可惜最近腳風平平，對弗賴堡錯失了2個黃金機會。今季他於德甲只曾4次正選披甲，排位已被拿沙路、禾夫趕過。

【歐聯】皇家馬德里VS慕遜加柏
Now TV 643台10/12 04:00直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

今晚撐卻定反卻?

俾佢平復下心情啦

抵啦49000

牙朗

仆街佩狗賣佢走

牙朗又一次擊敗小花 巴狗

要買曬包皮+夏撚先填得番牙朗啲入球

椰子當年買唔到卻 牙維憎到依家

歐霸定完全出局呢

原來謝斯比psg解約

【資料庫】夏神每分鐘花皇馬6.5萬鎊

【Now Sports】皇家馬德里周三在歐聯決戰慕遜加柏，又沒有夏沙特的落場份兒。又來計計數，皇馬球星夏沙特沒有神一樣的表現，只有「神一樣的成本」。
夏沙特（Eden Hazard）自2019年由車路士加盟皇馬後，分分鐘都幾萬鎊上落，《阿斯報》計一計，嚇到人個心都離一離。

29歲的夏沙特上「馬」時，轉會費達1.43億鎊，18個月來上陣26場，僅入3球而已。夏神如今已變為容易受傷的男人，2020年內已無法上陣，每分鐘需要6.5萬鎊。

這名比利時國腳鋒將已缺席了皇馬41場比賽，亦是轉會後第9次受傷，情況令人擔心，因為夏神效力藍軍時，7年來只是倦勤20場而已。

夏神為藍軍射入110球，捧了5座主要錦標，究竟何時回復舊貌呢？

【歐聯】皇家馬德里VS慕遜加柏
Now TV 643台10/12 04:00直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

光頭佬告別戰

S. ARRIBAS
30

我地有施丹之子 卡廉 同 盧卡斯

郭能我頂你個肺

抵死

好騎師

有冇女騎師介紹

椿ましろ

鄭若驊

巴度 又係巴度

笑閪？

今年歐霸>歐聯 佩狗贏貨

Bayern have stopped all efforts to extend David Alaba's contract. No more negotiations are planned & the bosses assume that he'll leave in the summer. Alaba can start talks with other clubs next month with Zahavi having 4 clubs on his list: Real, Barça, PSG & Chelsea [ @SPORTBILD ]

Welcome Alaba

Sociedad

Betis

Man United doubt Real Madrid, Juventus can afford Pogba - sources

Rob Dawson

冇人？

搞咁多嘢做咩

機師

出邊個都出局啦

最後一場歐聯

Free agent?

Fake agent

繼續妹波然後輸反擊

光頭狗收皮了

有無睇開

無睇開 有冇好介紹

thuram+plea一人兩球

死卻狗慢到

快就唔係佢

屌你中後場d長傳廢撚到

國米請生性

巴西鳩又發作
米路又食屎

1-0
賓機連線

B9!!!

賓

機C

賓周

賓狗

斬得靚到

負負得正

右閘機師

Go mu

機司靚到

真係靚

機師竟然有呢d出波

口袋賓周

25

機司

傳撚到成個迪布尼咁

賓機連線 勁到

Goodbye oreo gay c stay!

機師踢右閘真係正常好多 同祖既蠱惑大盜一樣

轉型算啦

斬斬斬

米路連環派膠

人哋古惑大盜變閘勁好多

點估到機師先係關鍵右閘

機師勁到

Best RB

機c

打呲狗

機c好撚fit

季初有會然叫機司踢閘
你屌人叫佢睇唔記得邊年歐聯決賽

又迷賓

咁好記性

禾賓

機師全能到仆街

大華有拉膠係度係另一個人

見到大家瘋狂吹奏機師
我就知一陣會因為佢失位而搞到失波

機師都有得反吸
牙維敢唔敢

2隻巴西仔

機司轉型變Jesus Navas ok?

將就下

爭d輸

差d

差啲收皮

好彩

兩舊拉膠喺後場

呢隊波無咗25真係仆得街

咁撚樣俾人穿 係咪痴線

大華拉膠都派膠

唔派先係新聞

認真
襯而家轉型
可以唔洗再諗回購夏雞米
Oreo都可以放棄

機師唔讚得

同maguire一樣

牙維果種廢

阿維今日

同呢度果個比呢

我超勁

49000南珠

2：0 賓狗again

比49000屈我49000

賓高

又係右邊斬 賓頂入

賓狗勁撚到

CLS賓咩事

GOES

賓狗又救返拖狗

屌你牙維真係好撚廢

F1

機司2連斬

今晚佢兩個又互含

命運共同體

驗眼

rodrygo喎

goes 斬呢球

只要賓狗願意, 牠隨時能終結比賽

黑白分唔到？

牙維賣得

你含曬我地咁多條

巴西機師 佢無講錯

Racist?

睇錯

on98

Who needs haaland

會員同真人維一樣都係咁柒

唉 想睇皇打歐霸

今場鳩斬贏到 ，拖狗永續燒味戰術

拖狗嘅鳩斬戰術終於成功

下半場 會被反cup

口袋賓周又發顛

No Room For Racism

屌 華拉尼踢撚左咁撚多年 都係係咁推死位 俾閪波

hv benshit no mbappe

hv benshit no haaaland

下場咪又係屌返b9

米路廢完未
無球傳得準

點解鳩斬戰術會成功

可唔可以唔好再慢鏡賓狗大頭
好撚樣衰

低估咗拖狗賓狗嘅父子情

下年睇haaland

我淨係想屌尻左路兩位黑人

2球斬得靚加冇人mark

Why not both
包皮打翼

上季踢鏝肯踢燒味就唔洗16強出局

摩笛中柱

屌中柱

摩迪真是好勁

機師靚比

幾時可以簽返啲靚仔啲既球員

好on9明明得賓周馬一個

卡馬雲加

晨早打到咁就唔洗提心吊膽啦屌

James回家

牙維靚仔過haaland

屌你老母

場場咁踢洗撚我場場屌你班大帝咩

2粒慕遜絕對有能力反cup

今場多咗一腳波 無拖泥帶水

off 魔笛

屌off

係 啲波爽左好多

場場咁咪好

摩迪

屌 華拉尼又累事

下體都出線

燒味皇is back

屌

又係v5 屌

唔係慕遜有能力反cup
係垃圾皇有能力失兩粒
對邊隊都係

抽得咁靚

摩迪2下

西波皇唔係浪得虛名

守又退步
又成日後場玩波玩失
進攻又越幫越忙

皇d中場射波勁過晒堆前鋒

歐聯派柒後遺症

2-0 HT

Only three players in Champions League history have scored 50 Group Stage goals:

✅ Lionel Messi
✅ Cristiano Ronaldo
✅ Karim Benzema 🆕

Benzema joins the GOATs.

#UCL

全勤到仆街

Goat benz

go home benshitma

Respect ok?

go ar vi home

屌 好撚肯定係揀波踢

反賓之路好難行

差啲hat trick

差D帽

兩隻中堅守唔住一隻賓周馬抵你輸啦

拉膠冇咩態

瘋狂派膠

同你一樣

返去高登派膠俾你

你去搵綠豆仔啦

唔洗你提啦

黑鳩真係弱智

咁話自己

Mendy

泡狗又吠

係咪B隊嗰條友熱身

门兴牛B

arribas

又係文迪條腦殘傳失

B9

傻仔賓狗

馬撚, jovic點解無sub？

屌你牙維

卻狗隻左腳終於射中龍

失波嘅節奏

黑鳩維

仆街維平時又唔見你傳

傷

面對面龍門仲傳

牙維

維On9到

牙維 你做乜撚野事

牙維真係ON9

球商低撚到

儲氣下場

呢度個維就智商低

條柒頭維喺場上面做既決定係九成都錯

屌你老味 完全冇射手觸角 痴撚線

會員好醒

牙維有價好賣
無腦無得救

下場去死啦

高過你

系

球員維既球商同會員維既智商一樣咁低

jovic武肺完未踢過波點傷？

係就係好波
但真係永遠唔明佢d決定

Training

goes差d

好波?

Copy cat

華而不實 插得幾下花only
作用仲差過當年羅賓奴好多

佢d決定成熟d必成大器

聽咗兩年

Now講波佬係咪得480p分唔倒洛迪高同維

haha

成日講錯

一個打左邊一個打右 都分唔到

Arribas

終於用新仔

佢話洛迪高成日射波唔中龍

賓狗中楣

咁都唔入

兩下都差啲

屌 咁都唔入 運都冇
睇嚟真係會cup

辛狗

你愛人

拉膠球頭鎚咁靚都救到

新仔好似未發育咁

乜鳩？

我覺得有d似機師

拉膠啲12m就係比佢救晒

新仔係青訓？

隔離想攬炒咁

愛之深責之切

新人？
個樣好細個吓

你好撚on9

01年出生

係

入波吧Arribas！

睇完右路到左路斬

米燈啦臭師兄

唔知辛狗今場會唔會有一球斬波係唔洗比閘block到

180m done 唔done deal 到

又柱

機師柱

機師個轉身型到

機師又中柱

賓機連線屈能到

第三次中眉/柱

硬係入唔到第三球
好撚危

魔 賓 機司 人人有份做柱

十分鐘 夠比人cup

負負得正組合 第一次fail

又中柱

賓狗咁大個龍都射柱就擺明廢

驚閪

好嫩口
希望佢成材啦！

機師都上力
仲點反落去

換人留力啦

唔換攞黎儲？

拖狗最叻chur到盡挨過哂啲大戰唔失分
然後再下場打啲弱隊就連環失分

國米贏唔到真係慘

廢囉 有幾慘

原來隔離仲係0:0

就係慘在佢廢

比我皇雙殺

干地無限金錢分組賽出局

世界頭五嘅盧卡古入咗幾多球？

我正想提佢

知你隊米蘭威啦

全部都2粒, 一齊出局啦

不敗

痴線魔迪又90分鐘

仲有3個換人quota唔撚用

下場又90

屌你老母真係虐老

件axxxxxx 廢到

Asensio?

新開燈閪Channel
唔宣傳外賣 唔買料

利申買咗皇馬等收錢

皇po拒絕賭博

FT 2-0

下下買皇
誠哥都搞唔撚掂
輸撚死

咁都出到線

你老母你頭兩輪完之後話比我知皇會首名出線我真係會叫你去驗腦

向十六郎邁進一大步

首名出線

隔黎淨返兩分鐘🤡🤡

未完

佢啱啱好似幫對手護咗球空龍

係 bein轉咗過去

竟然咁都保持到小組賽出線記錄

殺克達比人禁屌

對面好刺激

仲要頭槌解圍

跟手越埋位

Inter

邊個話45M放夏雞米太平

早知睇隔離 好睇咁多

20M收番

你俾錢

隔離0:0 薩克達個領隊竟然催球證完場

邊隊次名？

弱撚智

博歐霸好過啦
出到線輸鳩硬

首名搞撚掂

屌iPad睇波

拖狗負碌到

加柏d人睇緊live

完～

Zidane we love u <3

薩克達落力死守

好搞笑

仲要拖時間

人哋仲興奮過我哋

係我地地頭慶祝

-6到,咁都有首名,
仲要避開晒拜祖鏝利

迷沾迷賓狗訓撚晒 weak

阿特蘭大 rb 都屌打呢隊垃圾啦

仲有車，psg 同多仔 都避晒

ok

拉素都夠

呢2隊D搶逼皇馬識閪打

呢組都黐黐哋線
比皇馬雙殺過出局
雙殺過皇馬都要出局

佢地唔睇就會踢好波
成班不祥人

拖daddy又贏

國米gp話世界第五係戰犯 笑死

j你個達sir啦-.-

得返4隊抽萊比錫 阿特 拉素 波圖

護空門護得咁靚,好難唔做戰犯

比皇馬雙殺都出線先奇

對波圖最好

波圖 阿特蘭大 拉素 萊比錫

RB最難打

意甲狗竟然唔吹奏阿特蘭大

16郎啦

屌你老母上次仲喺度講緊有機會歐霸都冇份踢
點知而家首名

薩克達淨係識對皇馬入波

拖狗又吊命

阿特蘭大最難打

Rb難啲 rb瘋狂逼搶

開個波圖啦

對波圖嘅話
又可以見返比比

榮譽嚟

屌你老味踢足六場閪波都首名出線
光頭佬有冇咁好運

皇馬啲光頭佬特別有運

全隊剷光頭啦

屌奶星 原來仲係唯一一隊西甲首名

真係唔該搞搞文迪d 進攻，防守一流進攻真係九流
成日玩死踢左翼果個，比完波就走埋d 死位，要人單打獨鬥
唔係就真到空位都唔敢比，點都cut番大位比卻老

馬體就冇計
拜仁係真屈
但係巴真係on9
明明輸少過三球就首名
佢就同你輸三球

屌奶星

我皇唔洗踢阿朗住先

踢足6場閪波呢個堅係駁唔到

最後呢場算係咁la
其他就......

閪到咁都可以頭名出線，光頭佬啲運真係無得輸

又輕鬆出線

又救左光頭佬一命

拖狗啲生死戰全勝
國家打呲 西維 國米 呢場
嚟緊打馬體都應該贏

幾時抽籤

賓又然

唉 陪唔到曼連添

你地兩個都係

光頭佬好運到chisin
-6足球踢咗3年

仲要負負碌碌首名出線，隔離疤狗就15分次名

光頭佬好似次次生死戰都順利過關
個種-6

機師勁到
牙維又贏

佢講球員牙維，唔係會然牙維

仲可以-6到幾時

點解拖狗可以咁撚負6

我地有賓狗要學識感恩

波圖
阿特蘭大
拉素
萊比錫

得四隊 其餘嗰三隊西甲廢到

屌奶星，是但一隊都屌打呢隊西波

就開隊萊比錫

cant beat them then buy their Nagelsmann

賓斯馬：我們遇強愈強

【Now Sports】皇家馬德里於周三歐聯分組賽以2:0擊敗慕遜加柏，球員賽後士氣大振。
歐聯B組最後一場分組賽，皇家馬德里主場以2:0擊敗慕遜加柏奪得首名出線資格，球員賽後回到更衣室瘋狂慶祝，門外傳來震耳欲聾的叫聲，有人大叫：「這才是皇家馬德里！」

在比賽中梅開二度的射手賓斯馬賽後說：「大家都遇強愈強！這才是應該有的本色，如果能保持今天這樣的表現……」這是他第527次代表皇馬上陣，追平巴西名宿羅拔圖卡路士的紀錄。

教練施丹說：「我們的目標是獲得首名，今仗全場都表現出色，我想這是今季打得最好的一場比賽。」經此一役，相信法國球王的帥位危機暫緩。

圖片來源 : ©AFP

咪屈
我睇左60分鐘

然後遇弱愈弱
最怕返到西甲又比閪波我地睇

但維尼真係好廢
睇好洛迪高

瞓咗冇睇
聽講arribas勁過同齡牙辛

唔講其他 arribas個package真係好似機師

牙維球員實力同會員掛勾

咁好撚勁

吳國

牙維百屌成才未?

淨係琴日傳返比賓狗就知無得救

唔明白就吊到佢明白

唔傳唔刷賓周鞋隨時唔撚洗再踢

“Rather than playing against us, Vincius should have playing for me, I swear to my mother,”
- Karim Benzema 2020

一條廢狗

Raiola has inserted a 75m€ release clause in Real Madrid's transfer target Haaland's contract which can be activated after the end of his second-season with BVB. [ @OriolDomenech ]

矮少少嘅機司，outlookk好撚似

Please come

維下半場空晒唔射 走去橫傳比賓周 睇撚到我

球員維冇會員維咁小器

仲有冇人堅持緊反賓？

@Xavi_xxxxxx

佢由始至終都係迷賓

son please come

u out

u die

施丹：我做唔到皇馬版費爵爺

【Now Sports】皇家馬德里教練施丹今季飽受下台壓力，歐聯生死戰如願出線，以為施丹可以鬆一口氣？但他卻表示自己不會做到皇馬版的費格遜。
皇家馬德里今季表現浮沉，一方面聯賽落後少賽一場的馬德里體育會6分，另一方面歐聯分組賽更一度瀕臨出局，為教練施丹（Zinedine Zidane）帶來龐大的下台壓力，雖然皇馬最終成功殺入歐聯16強，不過施丹也沒有「大安旨意」。

「我永遠無法成為皇馬的費格遜（Alex Ferguson）。」施丹向傳媒表示：「我不知道自己可以留在球會多久，從來沒有考慮過這個問題。其實自己很慶幸自己能夠加盟皇馬，即使陷入困難時也會感到高興。我已經在馬德里生活了很長的時間，希望可以繼續留下。」

皇馬主席佩雷斯（Florentino Perez）炒領隊素來毫不手軟，深明伴君如伴虎的施丹亦坦言：「身處皇馬本來就是要抵受壓力，要在無壓力之下比賽……根本沒有這回事！而且我們也不可能永遠保持最佳狀態。」

皇家馬德里周日返回西甲後再迎來另一場硬仗，在主場與馬體會上演馬德里打吡。

圖片來源 : ©AFP

Real Madrid Top Goalscorers
2020/2021

1.Karim Benzema (8)
2.Vinicius Jr (3)
3.Federico Valverde (3)
4.Sergio Ramos (3)
5.Luka Modric (2)
6.Eden Hazard (2)
7.Rodrygo (2)
8.Casemiro (2)
9.Mariano (1)

原來賓狗係皇馬史上最多出場次數嘅海外球員
以527場同綠豆平排
嚟緊星期六晚出一出準備破埋紀錄
KB9️⃣：LEGEND

電話佬咁夠薑

Marco Asensio for Real Madrid:

14 Games
0 Goals
0 Assists

洛迪高射術好過牙維好多 牙維啲入波差唔多都係折射入 仲有啲決定真係睇到嘔血

只不過佢喺巴真係廢咗好多

係成日都彈彈波 負碌足球 施丹第一弟子
洛迪高起碼d決定好好多
幾時射幾時傳幾時扭都好清楚自己做緊乜
仲要有時會cut大位射

旨意維尼開竅識射波都起碼5 6 年後

goes射波斬波都有 勁過曬咩機師辛牙維

疤會點呢

機師防守勁過goes

疤係加泰球隊斷估唔會好似阿狗咁奶共

會員維陀衰球員維

廢極都好過我地件殘廢7號

我地呢件落到場先算 就算落到場都係廢

收到wind佢又復操
等睇踩草廿分鐘又出返嚟

靠你燈

拖狗同賓狗一晚做幾多次愛

一路rj一路共同回味昨夜的事

上場燈到arribas落場都算係咁啦

迷賓狗與迷拖狗
98與630

見到ig m洛喺馬體嘅入波片 有d 心up

呢個當年都好鍾意好睇好，點知光頭淨係托華維迪，m洛就完全放棄，仲要賣埋比馬體

咁VVD真係勁啲 未來正選中場
M洛留係度只係米路後備

咁功能唔同丫嘛，而家米唔一傷即刻無後備

而家都轉咗踢法做b2b甚至輔鋒啦
懷念而家嘅太子冇意思
你話喺馬體會或者其他隊踢防中踢到曉飛就話掛住啫
佢頭半季咪又係踢唔掂防中先俾人推前

m洛+vvd 雙翼齊飛

With each passing day, David Alaba is more closer to signing for Real Madrid for free. [ @Marca ]

M洛後期係皇咪一樣b2b 光頭佬唔識用就唔識用啦 幾隻金童有咩進步大家有眼睇 蘇蛇個陣明顯係岩發展方向 上季攞西甲係疤狗on9 同班老將最後個啖氣 細佬 卻佬 伊鳩 華仔明顯已經無哂鬥心等退休 光頭佬根本無膽清人

free又真係唔拘

蘇蛇改革派

蘇sir

蘇蛇please come back 做摩dad助教

H7 b9 mbappe
K8 c14 m10
Alaba sr4 v5 c2
25
會吾會六冠王..

H7係咪Haaland

你估下

樓主歐霸仔

尊重啦

笑乜春

光頭佬啲運真係唔講得笑 好多次鳩下鳩下又俾佢負碌贏波 定係其實要讚隊波嘅心理質素唔差

隊波或者佢嘅生死戰真係全勝

得罪講句 如果唔係摩dad回歸寧願唔換好過

on9

如果係摩dad回歸寧願唔換好過

笑閪咩迷拖狗

On98

你也是

不是

你X商同球員維X商一樣

我X你媽媽

迷拖大隊長 我決定回歸迷拖 可以嗎

知錯能改

b9係咪巴夫韋治

根本問題好明顯出喺光頭到

蘇蛇是無辜的 敢雪耳屎同細路

牙維做乜pin我

施丹送高帽：馬體會係奪標大熱

【Now Sports】皇家馬德里教練施丹，盛讚同市球會馬德里體育會表現出色，無可否認是今季西甲的奪標大熱。
被問到馬德里體育會是否今季西甲的奪標熱門時，皇家馬德里主帥施丹（Zinedine Zidane）說：「肯定是的，那就是他們在球場上所展示出來的情況，他們表現出色，滿有競爭力，他們一直都很有競爭力，現在正處於榜首。」

「己隊感興趣的是我們將要做的事，那將會是一場精彩的比賽，一場球迷們會在日記中標記起、一場球員們很想參與的比賽。己隊每場所想，就是要展示我們的實力，從沒有想過是否可以勝出聯賽。己隊很想勝出每場比賽，我們是具有競爭力的。」施丹續道。

說回周六的比賽，施丹指透露費達歷高華維迪和卡華查皆可在馬德里打吡戰中列陣：「他們都有正常參與操練，他們將會在陣。」

圖片來源 : ©AFP

Real Madrid is in talks with @Lucasvazquez91 to renew his contract - Zidane wants him to continue and everything is progressing well. Lucas could renew for 2-3 years this month. [ @abc_deportes ]

牙維高潮了

佢勁唔開心 本身去最連

Real Madrid captain Sergio Ramos' contract expires in the summer... a new deal has yet to be reached

蘇蛇係人係鬼一眼望穿 光頭佬仲俾佢地呃到

笑西

原來今晚打吡
再見光頭佬

原來vvd入返大名單了

麻仔比較內向
又唔夠緊貼時事
唔似你緊貼潮流脈搏
站喺時尚尖端

麻仔

佢暗戀你

牙維又黑又gay

球員同會員都係黑gay師

最慘又冇腦

拿 我話球員維咋

方丈份人 好

世清又25

多迷係咁屌Reinier
佩狗又買錯水貨

世狗抽宇狗水都驚
影衰我地皇迷

有冇link
無得出都可以屌？

踢完啦 後備出場行行企企

佢隻法狗之前唔撚出人 而家又想人做救世主

聖誕收番送去西甲下游好過啦
踢多狗後備都未夠料

咁又唔好咁快下定輪
佩狗係就係買好多水貨
但俾你咁樣雪法踢得好就奇啦

定論

係多狗跟本無可能正選
正選果班勁過佢 新仔表現好過佢
好似久保咁踢西甲下遊可能翻到生

驚死人笑你咁

你係咪FF太多

今晚 so9 新牙朗 要中出我皇了

依家d波點刨 你教我

屌機師右翼 仆街了

叫佢死返上去踢RWB 得唔得

比$500 教你

又出左翼維
仆街了

唉你睇波仆街了

我都睇

迷沾迷賓班咸家橙

開PO未

洗撚開

你幾耐無睇波

得4頁夠你講定夠我講

你

機師打翼

[皇區] 皇家馬德里 對 馬德里體育會

琴晚weak咗 反卻反賓係咪又輸?

卻老真心勁

光頭佬死好命成世都踢-6足球

牙維大勝 你估呢

牙維真心廢+腦殘
衰在夏狗成日傷 佢先keep住有得出

夏狗成撚日受傷 牙維都唔好好珍惜
真心夏狗出嚟嘅作用仲好過牙維

夏狗落場就算錫身+無態
都會做正確決定或者draw到foul
唔會做黑洞先
維近一個月真係慘不忍睹

難怪賓斯馬叫人唔好傳波比佢
我記得有一球華維迪爆人傳中牙維呢條撚樣唔知射咗去邊

施丹贏打吡忘形爆粗

【Now Sports】皇家馬德里贏打吡大戰，平時作風傾向冷酷的施丹也不禁爆粗。
施丹在皇家馬德里上周六以2:0打敗馬德里體育會後有點忘形，他大讚一眾成功演繹賽前部署的球員：「摩迪與卻奧斯是他媽的無與倫比（f***ing brilliant）。他倆都是出類拔莘。

他緊接再讚賞一連串主將，諸如賓斯馬、華斯基斯、沙治奧拉莫斯及華拉利等人：「……所有人都非常好。」

也難怪施丹忘形，回想約兩星期，當皇馬在西甲及歐聯連敗後，一度傳出施丹帥位不穩，然而經過西甲打敗西維爾、歐聯出線關鍵戰贏慕遜加柏及西甲打吡戰勇挫宿敵後，法國球王的帥位又再穩定過來。皇馬贏波後，暫只落後榜首的馬體會3分排第3。

圖片來源 : ©AFP

如果輸咗 牙維今場做硬戰犯

永續卻米摩

卡華積

卻無限90

反卻又輸

肉酸狗

@真名 @德羅
點睇拖肥冇沾屎就贏波

師兄慢到

本身唔知沾屎傷咗

呀你老母輸柒死啦！！！

莫雅daddy

浪琴表香港一哩錦標得主係-金鎗六十!

潘狗美傳呢場認真

一陣輸埋比你睇

收皮啦過氣馬王!

信希斯

頌讚火星

莫雅4：0

真 有返咁上下波底既都唔會明牙維係到做乜尻
所以成日見到d大佬踢踢下屌佢
賓狗無講錯

左goes 右機師

嬴到無得跑

但我都係睇好佢嘅
佢捱得過呢段 變到就成材

要佢球商同射術上到黎 捱多10年？

一直都希望個殘廢球王無得出果陣試下咁踢
可惜 睇個樣拖唔會咁做

牙朗開頭都係咁啦
佢先20歲
我覺得借又好留又好
23歲前都值得觀察下

拖狗連尋晚都係左辛右goes就知佢只係當goes係新機師

但goes的確係而家隊中最佳右翼人選（當然最近機師條仆街都好fit）

問題就喺度
兩個有態嘅都佢諗住擺右邊
明明有個可以打左邊
然後兩個廢到仆街嘅霸緊左邊

welcome son

潘狗死259

好心擺goes去左邊。。。歐聯帶帽嗰場都係打左邊

歐聯戴帽係右邊喎

有份踢就大炒啦

樓主最愛拖Dad&賓周

最愛果隊和左

玩具沾屎都迷就真係要咸家橙

和到最域收貨了

樓主

kcm究竟仲可以玩幾耐

卻2023退
摩應該2022/23
O仔快啲接班

係wo sor9見兩翼經常換位踢以為踢左邊

少撚到 又輸錢

玩到拖狗咸家橙

永續

Kubo looking for a way out of Villarreal: Getafe waiting in the wings

屌 淨係喺啲垃圾時間先出kubo

castilla都有得睇打交

1:0
89分鐘對面有十二碼
俾人追平
94分鐘arribas搏返球十二碼
親自射入贏2:1
大心臟

S. ARRIBAS
22

其實球王賓都好大心臟 救撚咗光頭幾次 反賓之路註定難行

升上一隊打起再30M賣走

賓周勁就唔洗多講
問牙維由反賓到迷賓嘅心路歷程就知

大佬牙 荷甲又開細 典玩

我地u9青年軍炒人地 31：0 啲報導都唔敢講呢個比數

水晶宮對熱刺 角大 絕命注

其實如果話人630同話人真名王有咩分別

分別在於我唔係630
但ON撚9係真係真名上連登

賓狗>傾

唉屌真名狗又燈死

就爆post
維哥準備好又1001未

Atletico Madrid were unbeaten after 10 games in La Liga 💪

Then they played Real Madrid 😈

g chi

嘩
牙維開po就連勝
支持牙維做po霸

樓主pin#986

阿維開post好似有種魔力
我皇好似唔識輸咁

魔性澎湃

爽啊

991

992

993

996

997

998

1000